應否奶西

是咁的 最近我女朋友同朋友討論 再加上受到連登仔影響
認為男仔要幫女友奶西先夠愛佢 但個人有點抗拒
佢要求作為聖誕禮物 各巴打有無方法拆解

正皮：係男人老西都唔奶 到時嘈交 一句臭你又奶就收皮

負皮：老西都奶 你唔奶我奶

你連心愛的女人的大便都不敢吃還敢說愛她.jpg

點解抗拒？

唔好咁多負皮住 俾d意見

奶西不知幾撚正

好污糟下 之前未試過 同埋唔可以再話佢臭西

你話佢臭西佢有咩反應
奶之前一齊沖涼

點敢話佢臭西 佢之前男友有幫過佢 佢話唔特別鐘意

即係你奶返上手啲精

佢無俾人中出過 一定要帶套 我算好d 有得無套屌

咁你求其奶一次 佢冇feel就自然唔再搵你

好簡單姐
你條女之前係咪公廁先
係就老西都唔瀬
唔係就無所謂啦
我之前有個ex係公廁
佢叫我瀬我老西都唔肯
宜家女朋友係處
就算有小小味我都仆住瀬

條女個處我破就會奶